[I/A] LAST IDEA ラストイデア (96) se放置play

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：

下 完啦?個po頭呢

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。
[/quote]

冇貼5-6個post啦

無留意貼番會好d既 我見呢排都幾多無見過既名

1009

d名有咩用

收綠石，有既歡迎搵我

佢指多左之前未見過既新人入黎個post

垃圾game都仲有新人玩

我隻game d山賊一定係非洲黎 乜都冇

有無人想買左我個acc返去玩?
1500我就賣了
d裝備應該值20萬左右,但我懶得一件一件賣返出去

1500

所有手機GAME都係 有價無市

依家得返地城裝賣得出, 唔係刷山賊就係狼王

無人要就放係度,無乜所謂既

打狼王都出過條mp腰賣到8000
山賊真係未出過

上一個post先有人出到反屬頭

買完你個齊裝ac 條友就係auto睇動畫

終於推爆一個post，究竟佢下個星期更新無唔會彈票。

但仲有好多人收緊綠石
究竟仲有咁多人玩定拎去轉手賣比日本仔
睇唔透

係既收我ACC返去賣啦,實有你賺,如果真係一萬綠4000羊既話,你1500買我個ACC至少賺一倍

自由市場係無有價無市呢樣野

新手買你ac玩就抵玩 但自己玩左咁耐就唔抵了

再派100 水

希望可以更新番10日8日先開ser

冇日本銀行 賣到錢都係換得返itunes點 廢事搞啦
btw 好似賣到一萬綠4200羊了
但呢度仲收緊1舊水1萬綠

已經星期四 仲未有公告
又話今個星期拍賣所出新野賣

成層貝沙灣鄰居都係靠last idea 連登水魚放石賺番黎

咁你發達了咁值錢

我只係懶得一件一件賣返曬出去再賣綠,堆裝應該值15萬UP,ACC本身仲有15000綠3千彩同D垃雜野

仲要用鑽解綁

個營運嘅扮工能力絕對比連登仔有過之而無不及。

算啦,都預左無人要,鳩UP下
有人真係要就留名慢慢傾

仲要玩暗標拍賣
好想知佢會拎咩出黎賣

彩石

彩頭都冇出過 仲反屬頭

守護神

全紅 top數值守護神

實有人好運既，不過永遠輪唔到自己咁姐

依家都係當打錢算

條全屬褲係咪絕咗版無up

屌完即刻有新公告

你po d裝出黎比人睇下 應該會有人同你買
如果唔係自己本身課咁多 我都想買

明天更新內容

又係lunch update

88咒

打直改咩

仆街 快d放哂d剛力介子佢打壓窮人

5枝水

本身要同一件裝打直
而家整粒野出黎代替

剛力戒rip

仲有人要咩

明天更新會有4及5星ingot代替同樣裝備洗屬

神屬裝變垃圾通縮來了

日日都講緊賣2隻

■更新概述

·戰鬥期間改進的攝像機我們調整了攝像機的角度和距離，使其更容易戰鬥。
·輕擊運動時的行為調整當你在輕擊運動中間擊中敵人時，進行調整以在敵人周圍移動。
·自動技能時的行為的調整我們調整AI以近敵的優先級為目標敵人，並且在汽車技能的時候製作冷卻效果。
另外，當在自動技能時進行輕敲運動時，進行調整以使其在到達目的地之前不自動使用主動技能。
·新項目“Epic Ingot”“Legend Ingot”添加了“Epic Ingot”：★4當重鑄設備時，可以通過消耗而不是最初需要的相同設備來重製“Legend” “錠”：可以通過消耗而不是4台設備或★5設備重新加工時最初需要的相同設備進行翻新※“Legend ingot”是4台設備請注意重新製作時將消耗的物品，因為它也可用於重拍。
- 在接管用戶數據時修改以接管訂閱狀態。為了節省在同一OS上更改模型的時間，我們還能夠在接管用戶數據的接管按鈕的同時恢復訂閱。 。
*只有在使用相同的操作系統和帳戶時才可以恢復訂閱。 有關詳細信息，請查看“缺陷修正臨時維護”的通知。
*此外，當播放播放數據時，在極少數情況下，無法在新的OS端再次購買訂閱。
如果在某些情況下與每個商店的合作不起作用，並且您無法在新操作系統上再次購買訂閱，請單擊標題屏幕右上角的“恢復訂閱”按鈕。

btw好似冇講會出埋暗標拍賣
SE又想拖

■平衡調整

·調整各種技能，設備，財產的平衡。
詳細信息將在“關於設備和技能平衡”中報告。
·我們將敵人的階段調整到第二章，敵人參數，並緩解了難度。
- 調整敵人抵抗表的顯示順序，以匹配玩家阻力的顯示順序。 - 修正了在詛咒技能樹的“玫瑰栽培”中發生意外傷害的錯誤，並調整了平衡。

■更正Ver 1.0.0和1.0.2中發生的問題

- 使用長矛充電時修復掉落在屏幕外部的蟲子 - 掌握雙魔法精神，並配備兩個魔法套裝，配備具有Trinova，Nova屬性的裝備修正了一個不成為Trinova的問題·修正了在進行連續戰鬥時“結果”的戰斗數被計算一次的問題·修正了拍賣中屏幕切換重置拍賣的縮小設置·修正了特定項目的圖標在成功競標時變為白色的問題·修正了一個特定的怪物，然後當你進入下一個土地時移動到下一個土地，一個缺陷修正·被吸引的怪物不遵循的戰鬥技能·惡魔神的努力“糾錯/火力技能”的出血屬性的額外傷害，即使不擊退敵人也會被激活 修正了“Aiwall”攻擊效果可能部分留在陸地上的問題，拍賣武器縮小的按鈕顯示為“單手杖”，這與My Room或Blacksmith中的按鈕不同解決問題·兩劍技能“迴”的激活建議效果的大小和命中判斷的區域不同。·修正敵人屬性阻力值小於下限的問題。·在我的房間。 ，糾正即使採取特定程序按鈕不起作用的現象·校正實際範圍寬於特定技能有效的計劃範圍顯示的現象修復禮品盒未關閉時發生的現象·修復特定技能防止某些老闆攻擊時損壞偏離的現象 通過遵循特定程序加強技能，糾正未在整體攻擊力顯示中反映的現象·如果使用旋風技能時剩餘的MP量很小，則技能在攻擊發生之前結束。糾正現象·如果相同的效果屬性有效，則糾正當總值未正確顯示時發生的現象（將偏差為0.1）·如果在參與聚會期間反復與特定屏幕來回，修復顯示無法正確顯示的現象·修正了屬於大量社區時招募成員時滾動條顯示不正確的現象·播放任務時，有些聲音不同等問題。 此外，部分故事的文字已被更正錯誤·修復了在區域地圖中閱讀拍賣時出現錯誤的麻煩·代表老闆的圖標顯示在“Gordra Castle Kurotetsu Gate”舞台上這種現象

跟住聽日一開，要n粒5星石黎整

■關於商店的商品添加

它將於6月1日加入金店“重生燒傷”。

■關於維護執行和一系列問題的道歉

在維護結束時，將在維護開始時向所有客戶分發以下道歉。

維護道歉：“耐力恢復醫學×1”
修正玫瑰銘文的道歉：“重生的血球×1”
為一系列失敗道歉：“傳說錠x 1”
[更新]“由於數據更新導致重新連接和失敗的報告”的道歉：“耐力恢復藥物x 1”
平衡調整道歉：“耐力恢復藥物x 3”
※關於平衡調整內容，請檢查上述“■平衡調整”。

對於給客戶帶來的任何不便，我們深表歉意。

我估同寶玉一樣 十萬三十萬順住上

睇唔明

有無希望賣得出爛屬靚裝

懶人包
4，5星打直唔洗用同件裝
咒要改了
送5支體水
1粒洗職
1粒5星打直

當大家既boost都到期既時候se就出手更新了

預左
不過，爆機撚一樣無乜新野玩

唔知佢係取消同一件裝打直定係加多個選擇用粒野打

6月先有新野

等我仲拆曬

佢技能裝備平衡公告仲未出 可以睇定D

應該比多個選擇掛

d bug多到

Ver1.0.0、および1.0.2で発生していた不具合の修正

・ランスチャージ使用時に画面外へ転落してしまう不具合の修正
・双魔の心得を習得し、二つの魔法をセットした状態で、トライノヴァのプロパティがついている装備品を装備した際に、ノヴァがトライノヴァにならない不具合の修正
・連続バトルを行った際に「実績」のバトル数の判定が１回多くカウントされている不具合を修正
・オークションの絞り込み設定がオークション内の画面切替でリセットされる不具合の修正
・落札時に特定のアイテムのアイコンが白塗りになる不具合の修正
・特定のモンスターを魅了状態にした後、次のランドに進んだ際、魅了したモンスターが追従しない不具合の修正
・闘気スキル「鬼神顕現」の出血属性の追加ダメージが、敵をノックバックさせていないときも発動している不具合の修正
・炎スキル「ファイアウォール」の攻撃エフェクトがランド上に一部残ることがある不具合の修正
・オークションの絞り込みの武器内のボタンに「片手杖」と表示されており、マイルームや鍛冶屋のボタンと相違している不具合の修正
・二刀スキル「輪廻斬撃」の発動示唆演出のサイズとヒット判定の領域が異なっている不具合の修正
・敵の属性耐性値が下限値以下になる不具合の修正
・マイルームにて、特定手順を踏むともどるボタンが効かなくなる現象の修正
・特定スキルが効果を及ぼす予定範囲の表示よりも実際の範囲が広くなっている現象の修正
・受け取り期限を超過したギフトに対して特定操作を行うと、ギフトボックスが閉じられない場合が発生する現象の修正
・特定のスキルで一部のボスの攻撃を防いだ場合に、ダメージがずれる現象の修正
・特定手順を踏むことで、スキルを強化しても総合攻撃力の表示に反映されない現象の修正
・斧スキル【ワールウィンド】使用時に、残りMP量が少ない場合、攻撃が発生する前にスキルが終了する現象の修正
・同一効果のプロパティが複数有効な時に、合算値が正しく表示されない場合（0.1のずれとなります）が発生する現象の修正
・パーティ参加中に特定画面との行き来を繰り返した場合、表示物が正しく表示されない現象の修正
・多数のコミュニティに所属している状態でメンバー募集を行った時、スクロールバーが正しく表示されない現象の修正
・クエストのストーリー再生時に一部ボイスが異なる、再生されないなどの不具合。さらに一部ストーリーのテキストが誤っていた不具合を修正
・オークションにて検索を行うためのフリガナに誤りがあった不具合を修正
・エリアマップにてステージ「ゴルドラ城 黒鉄門」にボスを表すアイコンが表示される現象の修正
・その他不具合の修正

夾埋分身賣4星應該賣超過40件500x40

好似無fix雙刀第一招

得剛力放得出

敵の属性耐性値が下限値以下になる不具合の修正
呢個有意思

終於修正雙魔bug
可以考慮用返

死靈繼續地底泥

呢招其實係點

起碼有4,5件4星係有市

係咪要低價掃定d打擊全防甲

收綠石

我件件果d 都放唔出
打出黎屬唔靚己經收皮

無啦依加 佢咁改洗屬應該無4星再放上拍賣 除非粒野好難有

而家用新星杖+雙魔無左3下傷害判定，得返普通1下
估佢會修正返有3下掛

陣間出埋平衡公告先決定課唔課番

用杖加波咪算雙杖外型好奇怪

仲有
6月1 會有得用GAME錢買轉生玉
睇樣似係每月限定數量購入

50萬過5粒無買過邊有咁多錢

我覺得似用 拆左ge 裝果粒結晶黎合果粒野

由頭到尾都無買過
太多傷害公式啲野未明 我又唔係多資源
計唔好一棵最FIT既樹唔會落手落腳試

我連送果d +10萬果粒都未用哂
成隻game 淨係洗過3次
都無裝洗條撚

我個裝備配合用雙杖會穩好多

我都覺
我估4星25粒水晶換1 5星10換1

因住洗完都係打擊

你自爆明天就出唔到999999

咪一樣 當佢50粒4星整一粒 我寧願去打50件4星都唔用500石係拍賣買

轉生玉究竟係追加RESET, RESET就入定30萬玉先

個pose 唔講以為想拎兩枝棍扑人

4星都係裝 我會留住勁屬4星

25粒4星蟹到仆街

到時就賣4星碎致富

我50萬嗰幾粒都買晒 但而家玩剩1粒唔敢再亂嚟

其他營運就reset
SE就追加

公告寫追加
但見有d日本仔話reset

留定裝等6月1通漲先賣

都無野玩，打0定99999都唔關我事了

投胎玉係每月補就早講, 得幾甩玉嚇撚到玩家唔敢買裝試, SE股價大跌

勁屬4星有留too

唔係馬後炮 我一直覺得係一定會補

開定盤轉轉會細定大nerf

不變

大

遲d新build有補師就好 想玩補師

其他角色用4星裝打到70lv關就好滿足 武器就用5星 隻game武器易有過防具

玩住補槍先

想佢改做承受一定傷害強制打斷+氣絕

所以4星武係0作用

補靈咒support

改做轉轉時防減半都得

諗多左

轉太耐會暈

我無乜其他職5星武打到番黎ge....

可以整個overheat機制

想佢加返多d冰法裝

都係求SE神再一次維修三日好D

アプリバージョンアップを伴うメンテナンスのため、AppStore、GooglePlayストア、双方への反映状況に応じて、メンテナンスを延長させていただきます。あらかじめご了承ください。

又玩星期五先更新
見過鬼都唔怕黑

100支閪水

俾機會派水俾大家又唔鍾意

佢都係想派水啫

月費星期六先完 趕到賠償尾班車

草住水先，有野玩先課番月費

山賊係單人定協力關

我見唯一寫山賊嘅就係嗰座城，但係得單人

單人

慳電防燒機快速燒體良關

有無人可以講上大概改乜?

叫你快d課。因為fix咗好多bug

改咒係咪= 轉轉轉繼續輕鬆auto又保持到dps
其他靠草人先有一絲生存空間ge 職再垃圾d

陣間又有人出黎話
打咁耐仲要乜都唔震 蝕時間仲蝕埋電費

所以要睇埋佢職嗰到點改
不過 沒有期望沒有失望

本來好多輸岀都已經唔需要草人就高輸過轉
不過要手動

lm 死靈被踢率直上100

仲有雷法可以輕鬆auto

佢幾時定期維修?

雷冰盾去冰3解日任
協力都有40萬DPS左右

粒轉玉就係暗示叫死靈重生做轉轉

一岀洗職珠就有得試build 諗咗好耐

定期？好似冇講過

仲做轉轉轉？黑龍幾何俾轉轉轉玩

2個星期修一次？

我得死靈同轉轉轉有超過1件5星裝，其他乜鳩都轉唔到

改用5星,咁反屬頭可以洗神屬性出黎

值唔值？

LV70 雷倍率係幾多

301

有得睇架咩

唔洗同一件洗既話,我覺得神甲反而會降價
之後變左有出產無消耗
即係會有大量洗左斬物攻既神甲掉返上市場
D打突就唔見曬

我果件LV70係橙347
MAX可能係350, 差少少就去啦

LV45右邊有個制 現在 禁下就變LV70

隻死靈掉左咁多綠石落去 已經返唔到轉頭

點解你地會覺得粒打直料會好易有, 望下轉生玉先?

想問下 佢聽日係咪改埋 IOS月卡 轉去 AN模擬器果時 月卡消失個問題 小弟唔係好睇得明日文

要睇佢粒石點拎到
btw 打擊洗完都係打擊

有好多裝我係咁比較LV70既值
所以會執到唔少靚既低級裝

update完之後部機會唔會再熱左

5-10粒虹石先整到一粒既話真係可以收檔

Agger

買咗了，之前見幾件多一黃/橙色都兩萬以上，
雷衫又大部分都冇即決，唔等了。

究竟雷法tp褲同鞋係邊關打？

最緊要係個物耐

屌佢改名果到係點
改完profile名 唔洗比100石
但開房睇自己又係舊名無改過

有無人明我講乜

有錢一定去

隨時冇得換
要係佢出個暗標拍賣到bid

個個都玩雷法 有冇興趣收我AC

最尾可能要2萬5+埋單

比100石改多次就得

有機會

如果有得4星石換5星石 就好了 成千幾粒無用

依隻GAME目前樣樣都收錢收到足

想BID 件刺突神甲都咁難
個個咁撚多綠石

無可能,打黑龍果班咪發達

做咩個個都用雷甲
我會排司祭>>物理雷反甲>>雷甲

連你都棄驚。

係

真係收到足, D SETTING對玩家都幾唔友善
暫時唔課住 睇SE玩成點

靚

都係既 佢地閒閒地幾千粒

如果唔係果70枝水
對0課玩家根本係對乞衣咁看待...

唔會再課,除非改到好撚正
依家呢隻野俾我感覺只係anthem 2.0
如果今年anthem係吹大左既神作no.1
呢隻係no.2都應該走唔甩
2隻野個模式真係一撚樣,開左ser剩係修bug,仲要一拖再拖,成個月都無乜新野玩,剩係得個吹字

法師用物理雷反做乜

日本仔雷法過黑龍都係用雷反甲

雷甲都過到姐

50粒4星換一粒 10粒5星換一粒

你爆哂新試練塔咁癲？

但呢隻Game本身係好玩, 係營運樣樣收錢呢下衰

弓塔無打,其他AUTO過曬啦
唔通洗幾萬綠去拎果150石咁ON9咩

tp褲係邊到打架？

塔真係好on9
起碼都比番件塔專屬裝

第100層就送

打塔無野送真係唔知打黎做乜

25000即決有無人要 要我解左佢

劍技再唔BUFF點玩

仆街到連SL關都改到藍箱都唔出,真係ON撚99,打完果30石都唔會再入

25000無人要
同8000 仲咁遠，點解唔慢慢試落去？

想賣左佢轉冰斧

笑死我

咁你解左佢更加買唔到

我get 錯，你意思解綁，我以為分解

係解綁

4葉巴回歸

出番個收膠ICON 自己接番啦

山賊係第幾關？搵晒啲城都睇唔到

要開龍職路線 中途會見到

ok

我隻雷法咁細力

有無火平A高手？
想問問頭應該用反屬頭定係用火屬減冰耐個自殺頭好

3000 五星好抵

龍職點開？日文攻略睇唔明。。。

拍賣彈左新通告??

睇錯自

地下世界左下有條路 跟住條路線推到尾就係山賊

屌 臭化西 一早咁啦
洗條賭鍊用左10條黎洗

聽日改咒？

對鞋好勁？

賣左3萬

5星唔會咁易俾你狂洗
件道具仲未講點入手
10條算小啦

觀望態度

洗完解綁賣唔賣到錢。

我呢件都係18000
一買就70lv

白字高Lv都多嘅，
但我依家先得50Lv，
冇謂啦。

有腦唔會咁問 買都係買果13%miss

都係70lv買 16000

最緊要唔洗升
之前仲有對70lv 雷鞋 好後悔無買
70lv 2橙 都係17000左右
買件50lv 又要打錢打石升佢

我貪佢黃字3圍

條友已經連咒都唔洗就過到關

我仲係用緊廢裝

我仲未睇得透條友用緊咩裝 淨係知佢冇用死賢王

明明吹緊冰法最廢, 突然又上神枱

最大問題係錢
我大部分資源都擺晒落隻雷法到，冰法只係執d 4星裝用...

最廢到單刷到黑龍

連裝都唔知用咩 有錢都冇用

呢件野最緊要唔是雷屬技咩

技能有冇上限，定係去到30幾lv都可以再升上去

其實有裝好似咩主傷職都清殺到黑龍

但問題係沒

結果都係未有防鍊

想問下有冇袋小路團

最高係25，
但係加得越多代表你可以用越少技能點數去你想要嘅Lv。

上限25

25lv
而家全雷+8
我有6招要點滿 慳咗3x6=18點
可以拎去點盾/冰技

聽日大更新

我多左15點拎去點盾既耐異常, 感覺上穩陣好多

美隊build 係咪要配弓

100水again

貫穿盾
但美隊個盾貫穿唔到

想試下玩 弓盾鬥 打擊build

逐個丟

然後比人丟你出隊

點解打黑龍成日BUG左
唔知係斷左定點

你用槍降甲招架我仲理解到

弓我真係跟唔到

750？？

雖然沒咩人玩
但8000間中有盾build人買

弓有投擲貫穿呀

之前唔識玩 解哂剛力指環 原來賣到錢

純飛盾係會打到時間夠鐘

我就係受害者

玩雷法真係好撚ON9...
件件都地城咁濟...

拍賣是你的好友

我成身裝全部都係買返黎

招技係咩

盾撞同盾撞依block數值強化

呢招？

扑率上限係50定100

有無翻譯

光屬傷

黑龍裝 光坦 又硬又可以打龍

屌..課金驚

#276

我冇課玩家

只係靠賣裝賺錢

主要都係雷杖&副手姐, 我仲有部分係4星裝, 仲好過5星

問過死靈未?

我主玩雙杖,係咪主要玩詠唱速

法點都係要睇詠唱

死靈入場費係自爆戒

同問
火雷冰三法，主打冰
到底係咪轉雙刀拎回避同揸雙杖好？
普攻流諗緊唔要火會唔會唔夠魔

有冇上限

玩緊斧雙靈 最多都係轉到條龍2條血

未有神甲同反屬頭 換左會唔會過到

而家用緊狼頭 黑龍甲庫鞋 黑龍劍 火斧
7萬7攻 11萬耐 48%閃 75坑 7700雙防

教會5件雷衣只要要係斬/物倍都係被人秒喎,12000-15000都有人收

寶寶未有都過到 不過佢10萬攻

中其他屬咪又係垃圾底價唔知擺幾耐都無人要
我靚屬狼王裝都有人要啦

黑龍嚟講我建議反屬頭同神甲嘅錢用嚟收死靈裝協力

感覺到聽日更新完
會更加多人棄驚

thanks

聽日更新完咁好?

你岩
又等5x-6x支水

死靈黑龍協有咩條件

有無得睇下 普攻法d裝點砌

聽日改咒,到時可能玩普攻火法仲實際火雷咒迷怪黎打

原來係咁 唔知道

食4枝水震舊垃圾

3種法都唔同裝架wo

有冇人玩雙刀法普攻流？
暫時面對生存問題多過傷害

因為唔用靈氣鏈彈開怪，比怪係後面出現一圍就死

D骨推撚左入去,迫唔返條龍出黎

聽日改啲野都好正路， 算係為隻game發展舖返條路， 希望改返好小小啲掉落率。

同埋聽日更新完先知有咩技能 ，裝備，同埋詞條嘅平衡

發夢都諗唔到會加掉率

雙刀法係指雙杖? 如果係的話 聽講杖加波係比雙杖勁 而且二刀冇defensive 被動 就有生存問題

佢成日偷改

我係用雙杖雷法
生存力高過拎波時

但係雙杖係邊兩把？
不過雷法普攻打自身四周，好過火法冰法普攻剩打前面

其實咒令到隻game易玩左好多 當時未出 好多人卡關卡到傻 出左之後 放個草人就輕鬆過

新星杖+呢支
主要係要佢個hp獲得
火法無了解過，但冰法個左手貫通法器係必需品，雙杖會廢左

聽日更新都唔係好關裝同技能事
得d fix bug + 所有靠咒先有得玩ge職更加垃圾
廢ge職更廢更唔洗玩

關呀

各種スキル、装備、プロパティのバランスの調整を行いました。
「装備およびスキルのバランス調整について」のお知らせにて、詳細をご報告いたします。

想問咒實際改咗d咩

佢話有職業平衡 但未公佈點執

一直以黎草人都有bug 會令到打出黎勁高傷
聽日就會fix

搭時光機去下星期一就知

ok不過都無乜期望

以為佢淨係改番偷人dps既顯示

公告冇講咖咩 利申唔識睇

依家玩雷係咪玩雷咒盾定等佢改埋先 啱啱打到地城武想試下玩

單刷雷冰盾

AUTO用就雷冰盾, 咒係多鳩餘
唔落草人都係3X~40萬DPS

唔係火法果個副手先係貫通咩？
我見呢個係減耐性

有冇巴打玩過毒刀/妖刀 , 想試下玩毒build

火嗰個貫通係射穿人
冰呢個可以令你打得入所有野唔會扣0

除左黑龍，仲有邊隻係冰屬全抗
暫時都未試過抗人扣0

我只係諗唔要冰副手，會唔會多把冰杖可以推高小小傷，同埋貪雙刀有回避

d塔 魔法打唔入
如果唔係有特別能力，單純副手換杖應該分別不大
冰法推高個唱速保命能力已經高好多
btw我都係升滿回避

急收1萬石 thx

無野玩好悶
30體都大半日都未回完

15分鐘一體幾養生下

課返體1 2就得啦

想問吓血之貫通係咩黎？

se應該之後會改lv上限 焗課返經pack

睇定D先 要肝番其他驚

想問武器加Critical 日文係咩

クリティカル率 暴率
クリティカルダメージ 暴傷

收綠石自用

エインズの加護
効果が発動するスキルは以下の通り
空鳴閃 〇
盾防御 〇
パリィ 〇
回避 ×
インビンシブル ×

寶寶千五蚊個帳賣左未

我杖加波得8萬戰 雙杖有12萬wo

這招呢？

隻雙橙雙黃全屬抗火劍介 終於賣得出

想問下如果雷冰盾auto 會唔會放哂d攻擊技？我見d人淨係靠自動出個招清怪

叫巴打貼個教學比你啦
睇完應該乜都明哂

有無template 跟下

收綠石 10000up
有意 請帶價dm
Tg: preciouslcy

要睇埋d能力配合
我用法器反而會高戰力過用雙杖，但魔攻同雷傷都低左
所以我都係用雙杖

純粹俾你參考下 自己慢慢砌裝備先係樂趣
除左雷杖&TP褲 其他自己慢慢試
我呢set九成都係8000底價掃返黎

Thanks 巴打

無其他game玩

中完SE伏後, 玩返龍肥倍感安慰

冇人會洗做劍龍同你測試我諗

龍肥垃刷過首抽已經知唔岩我

鍾意玩白貓既應該都會鍾意龍肥, 係開頭既時候太難抽
我只要儲完一SET60%攻龍就唔洗再課了

經真係課一次唔洗再課
我估 100％+送既石換水最少可以養到2～3隻80lv
我依家200％一個月未夠用左130水左右有3隻80lv
重有50支左右,我估極限可以5隻80lv

80lv點會盡 不過隻game捱到先算

講時講你地點升分身?

我估最高開到100lv
之後搞轉生再升過

頭20lv打1體關 20-40lv 無法者之館 40-50次元之穴 50以上視乎要打咩裝

值唔值呢個價

唔值

公佈左平衡細節

「ワールウィンド」の消費MPを増加

轉轉mp增加 可能冇咁易轉到完場

食屎9

・「丑の刻参り」のダメージ反射範囲を縮小、ダメージ倍率を調整

呢把嘢放出去有冇人會要？
打完啲五星件件放出去都冇人要

呢件野應該有人要

・「雷撃反射」の発動確率を上昇
又有得用返

見魔劍招技會改
岩岩入左把2紅 其他3項差少少黃,不過廢技既魔劍

白貓玩左幾分鐘就delete 左

最尾果個咩意思

屌你老母 即係迫人轉返shisai甲

雷スキルツリー
・「レールガン」のダメージと消費MPを増加、クールダウンを短縮
・「サンダー」のダメージと消費MPを増加
・「サンダーストーム」のダメージと消費MPを増加
・「疾風迅雷」のダメージと消費MPを増加

好似係斬d劍氣出黎

竟然咁大改

死靈就係d 骨硬d ，姐係無乜分別啦
死靈問題骨都未爬到出黎就死撚左啦

屌佢, 加到AUTO唔到既話, 真係棄

railgun 如果無硬直就好
射緊果陣可以行去普攻

普攻劍氣？

加高mp 消耗當改左野

我估係呢招呱

咁就真係唔岩玩了

草人nerf 的勁ge話死靈唔玩咒有咩好玩

渣斧盾 轉埋一份

同d骨一齊上場劈

出血居然buff左好波

無用架wor
d 裝都唔加 斬唔加個人防
轉乜Q 2秒就死

著七死全套+死靈斧

無裝 無綠石，完

咒fix之後可能仲係死靈最好嘅選擇

出血弓100%加價

興幸當年平烈出左火手

暫時睇落所有招加攻都叫平衡既
加大mp消耗算係提高mp吸收同放技回血既重要性？
就咁睇弓真係得益最大 出血build加強
強韌度提升應該加強到龍既生存力既

祭司黨不敗

而家主玩有CD嘅技又唔用雷盾, AUTO係望住隻人滿MP死/做小明
咁不如用多DMP同我打大力D

加mp消耗=加每個職生存能力佢都知太易死？

冰結之心臟打咩出？
出面咩網都無資料

先期待一下

係咪可以回家

結果維護36小時

課2pack先好回家

係就好, 修多一個星期仲好

我寧願佢維護72小時

等派水啦好冇

維修一個星期就有二百支水

哩對鞋打邊度有？

地城冰林

死靈加d骨防

唔該
地城我玩左咁耐都係得1震，重要係5lv

有無新地圖 新地城 或者提高lv上限

6月先有新主線新活動

瘋狂nerf原有既野.....

每完一次續 就更新一次 永續訂閱

咁6月先回家

好彩冇買雷衫,繼續用巡禮服

引你續完又放置play

等佢update到2.0先再續

大家覺得隻game執之前會唔會出有套裝效果既set裝?

1000石唔係11支水咩
變左12支?

轉轉加mp消，打黑龍正式收皮

有春用咩，依家最大問題係第一隻骨爬起之前，入場先送2隻骨就唔同講法

點解？

打左300場5-3終於出左守護鞋

夠高攻 都吸唔返

司祭係為左呢招技？

有咩咁勁？

睇佢改成點先算啦

組隊應該OK既,單刷可能就要配妖刀先得

下面嗰招 靈氣回mp

屌我玩冰弓

我諗緊買雷衣定佢

點解雷法都用佢

咩係靈氣

雷法條MP=生命
同埋你用呢件玩埋冰火法都得

靈氣技，一開場自動放個全場回mp buff

有無弓手巴打
點睇普攻流玩弓斧鬥
好想試 但無曬轉職石啦

BTW 龍職呢, 龍點解隻字不提

出血buff得隻手套同灘血有鬼用咩

岩岩先auto過到黑龍 ，聽日就改轉轉轉加mp
吊你老母se 我一件吸魔都無

巡禮服只有4-5-1先刷到？

救唔返了

失落的龍職

幾時講加MP

・オークションの出品期間を短縮いたします。
(訂正前)36時間 → (訂正後)24時間

SE, 底價呢

搵到了

「闘将十字斬」の消費MPを増加

笑左咁撚廢仲NERF

加mp嘅用量真係咁大問題咩

用多啲mp，咪可以回多啲血

（se應該係咁諗）

狼1係唔係有地城裝跌刷冰3刷左勁耐都無防鍊 諗緊好唔好疊埋心水去刷其他野賺錢算了

上小小個更新細節

笑撚死鬥將十字斬咁廢仲要NERF

咁幾會更新?

都係果句, 等佢改完試左先算

5/24 13:00 - 5/24 17:00（予定）

又有得搶拍賣

有撚平衡咩 隻隻職都加mp消耗就當平衡

賣唔出set幾多時限都係賣唔出

裝備平衡仲正啦血弓強化

大家喺過咩關見過司祭巡禮服？

等少12個鐘
好佛好佛

除左地城裝都冇咩裝賣得出了
除非全橙黃字

係唔係有人叫Jayz / 魚蛋

賣左兩件火龍甲,一件橙火一件橙斬
仲以為個個都用神甲會賣唔出

魚蛋好撚勁

你就係魚蛋?

屌你老母地城又震無up嘅裝

大佬 個體力上限今日岩岩完左
佢又唔自動更新
買又買唔到 因為上次幾日更新 所有買嘅BUFF都推後左幾日
但APPLE ITUNES個訂閱冇更新...

唔係, 知佢勁only

劍氣把野變全屬性
明叫你配火劍氣用

巴打你咩裝先auto到

11點散貨散咗兩件金裝

逼住用劍雙斧 我玩轉唔好？

劍氣唔係單手咩

快D 清哂D體~屌佢老尾維咁耐

你清體清13個鐘?

妖刀貫通+反屬頭 效果只限自己 定 全隊都有
我見轉中條龍 佢血下面有個debuff 唔知其他人有無

都得。一係無咗劍之極意 一係無咗斧招攻速

自 望錯以為一陣維

妖刀自己 反屬係全隊？

屌你老母 地城震出呢個托7

same 我係岀個垃圾頭

same 我係岀個垃圾槍

我個頭光+出血 睇下幫唔幫到隊友

震過下我係幾充滿期待 啊 一禁岀黎會唔會係神甲呢
屌佢老母

有弓有暗比你食反屬咩

其實我唔係好明佢反屬係點 honey巴可唔可以講解一下

有冇人會要

有~算難出

難得震 我又唔玩火

今日賣左件65lv 2黃 其他近黃 2萬

斬刺打 火冰雷 光暗 出血毒
技能放可以觸發 毒箭射中咪減出血
裝備既〇〇エンチャント唔觸發

震辣殺鞋

都唔係好明
姐係比如我斬+光頭
就會反刺打+暗 咁樣?

又出廢屬

離撚哂譜 登入30日得10石

不停爆火~近戰行埋黎炸爆

佛心到

大拿拿10石 好佛好佛

雷法係咪有招搞到個場會斷

有兩個論說 一個係上面既4組 增傷只係該組發生
一個就係除攻擊屬性以外都有增傷

但簡單黎講 假設我用隕石手打中隻怪用炎屬發動反屬 你過去轉轉中第一下就會由炎屬改做斬屬拎唔到增傷

黑龍成日炒粉
好伏

震都冇得震

巴打仲玩緊火法?

其實無咩用

咩係震

咁好似對自己無咩用 反哂自己既屬？

未見過 鬥職專用 但應該無人會買

今晚幾點update 要bid野

其實 SE個平衡係咪on撚鳩 我十字斬13lv由芒頂劃到芒底一下已經要超過200mp 佢仲要加mp使用量 但係又唔加攻

係on9

物理攻用mp同法師差唔多
十字斬唯一優點就係大範圍
唔通為咗夠魔劃細啲個範圍咩
咁我洗鬼用十字斬

賣到幾錢

冰崖淨係識震戒同垃圾斧

推

自己睇公告

第一頁有冇？

有無人放

我弓 手 頭都加冰傷
同埋點左冰個招物傷加冰
但件甲加火傷
會點計屬傷？
打親怪都有resist咁

打隻怪屬抗係—以外屬嘅都會出resist, 只係減得多定少嘅分別(好似係)

睇完將會更新既技同裝
死靈
加硬左堆骨 同埋 七死騎兵 裝
睇來物理死靈 應該諗得過?
用石像鬼劍 加 魔瘴
死靈 鬥/盾 劍

利申 FF ONLY ; 那有咁多轉生石換BUILD 同買裝

硬左只係無咁易死，咪又係企埋一邊召骨
佢根本增加唔到個玩法
d裝加黎加去都係加得骨stat，比你成套7 死都唔知夠唔夠倍率比你去玩近戰

如果咁諗
玩骨爆既話 其實堆骨硬唔硬都無分別架啦
睇來可以繼續收皮了

係，但要test 下骨爆damage究竟受咩影響
萬大講過唔用死槍戒低傷左，但死槍戒本身就唔加骨傷

我覺得七死+石像戒+石像劍就得
有4隻石像都唔洗召骨, 用其他物攻職好過

邊有咁多野
玩咁耐第一套裝都未齊
無地城日就綠石日日保持0進賬

wait 唔洗召骨就唔洗死靈
唔洗死靈又洗乜七死
結論: 死靈可以被SE delete

其實主要係諗緊到底七死手個招SLASH 對於死靈有咩用
死靈斧 對比起 石像鬼劍
感覺上好似石像鬼劍會多少少物傷同斬傷

七死D屬可以加落石像鬼, 而家只要唔加死靈技係冇必要綁死靈

其實可以斧+SLASH

其實講緊鐮刀定係公廁穴
地城武倍率高好多喎

但係七死有加死靈SKILL, 如果唔用死靈 不如正經換返物攻裝

七死咁多stat 係加寵stat
你著七死但又唔玩死靈不如著番正統近戰裝

想問冰心臟邊到出

山賊出左

thanks巴打

有隻守護神炒到萬三

而家正經物攻除左轉轉都唔夠寵物流勁
所以我先諗到咁玩

乜柒裝都無所以咩都唔知

斧盾咒應該主力刷邊關
門前廣場條鍊 重唔重要

轉轉fix左要用呢條鍊

見過有隻轉轉auto黑龍無防鏈無神甲無光劍無反屬頭

場主好好人, 協力轉轉可有可無, 有坦+死火弓兩隻夠做

我估計係死槍王個拎槍盾SKILL加咗骨仔攻擊力所以大力咗

佢單刷

而家火法仲係咪刷聖域就得?

咁其實防鏈D詞條又唔係咩獨特野嚟嘅, 不過始終有一條方便好多

曾經咁諗過
但正統戰八成裝仲廢過柒死

改完先算
反正乜裝都無

刷咁多黑龍都冇綠石

佢本身手黑+黑龍又改左
黑上黑咪沒

12點維護記得清體

今日冇咩值得搶咁

2條 龍職鏈，1打擊手，8000都賣唔出ge 貨

上次早左幾多停ser

多左咁多人做盾勇

搶輸左

爭唔到

神颯弓垃圾屬都炒到上30000
玩撚咩

魔劍夠係

收綠石自用
10000石（稅後）/200hkd

出完價想搶把血弓唔夠兩秒比人搶走左

個市已經係得血弓一把
se仲要繼續用屎忽諗野buff佢
想唔升都難

有冇巴打玩普攻火法

維護？

斧盾咒係咪會廢左?
而家有咩主流配搭?

我..不過而家67級打70LV關都好易訓

我想問 我岩先同人bid緊野 仲有5分鐘完
然後維護 咁件野會點計？

好脆

屌 開完水打之後維護

計最尾落bid果個好似係

睇岩個2件都爆budget
咁多人mon

有冇人開盤今次幾點維修完

執左啦

搵唔到岩用回血
頭手戒指都綁死左
得返腰身褲腳鍊谷血, 秒回 79 獲得49 根本回唔切
都已經全75%防

又話冇曬人玩

55lv 卡3-3

我 0課啱啱玩到50lv

人地55lv己經打完主線

戒指換隻魔石試下

5*的?
咁首先要有綠石

公告出撚左成日 post 又講左成日咁多人唔睇

開始手震

得返30體好唔慣

課呢隻辣殺驚就係狗
做人做狗自己諗汪

等新地圖新裝先算
而家課完刷埋d垃圾又賣唔出

好佛好佛 汪汪

Ios咁快有得更新

唔係我熟悉嘅I9

無水啦無水啦

100支水冇了

仲諗住有得賠
垃圾驚

火法 普攻真係幾勁 起碼可以掛機

除咗大技全技變0CD有冇得救

企定定出已經好大問題

我聽你講玩左隻 斧雙靈 以家轉返玩斧冰盾 斧冰盾有冇出頭天。。。。

班寫game佬100%冇玩過隻game

冇, 後期要斧雙先夠力

我覺得要全個職D技重做先有得救
可以參考下LOL嘅龍女雖然係PVP

斧雙聖氣應該最正路

宜家招招加MP間接收MP盾皮

d裝上晒身剩係點斧雙已經夠auto其他關
第3個職只係for黑龍，而家仲有咩斧雙槍，斧雙劍添

詠唱速度100%以上同100%有冇分別,有冇上限

101 同100 實無

掛住做野唔記得清體

雷法場場都auto架啦 除左黑龍

我有冰盾同冰斧 係唔係浪費左 早知果時唔買冰斧買固拉多 ...同埋想問下 血弓係唔係會升 我有把靚屬血弓賣 賣完囉去收斧裝

希望轉條mp乾超快

斧雙劍妖刀應該係暫時最強build

加10倍

目測後期用冰斧嘅人好似多過固拉
固拉前中後都有人用

之前揀左火雷咒, 貪草人輸出打王快
等陣轉去火雷鬥開個詠唱靈氣睇下會唔會好D
不過傷害同你差好多下..見你唔爆都2萬幾, 我要爆先有3萬 唔爆8千至萬頭

火法冇咒入黑龍會被踢

想問下攻速幾多%?

buff又buff得咁孤寒
出到黎都唔知係buff定nerf

點解會揀依個鐘數update。

總之收到轉轉皮我就當se有做野

斧雙劍妖刀有無單刷黑龍片睇下

轉轉無錯既
係SE要出auto 又要寫到個AI柒啫

同時都有一大班人轉轉轉慣左要佢地用手玩又屌又要棄

幾個解決方法
將其他技能buff到auto同轉轉差唔多勁
將轉轉nerf到同其他技差唔多廢
或者兩樣一齊做
而家睇se個表係兩樣一齊做
但我只期待佢今次做到nerf柒轉轉就得，最簡單直接

成身轉轉轉裝 nerf左玩d咩

睇返火法雷法，要auto就要交入場費，變相買auto好公道
轉轉就破壞晒生態，白嫖仲要由頭帶到尾

雷法真係要齊裝先玩到auto

冇咁上下lv都玩唔到

死靈點齊裝都auto唔到

其實最想改都唔係D技
係出品舊裝都要用成幾百石解鎖

講咗技能平衡未

講左，成個post 都講緊啦
不過主要都係小改動多

著坦甲 防鍊 全防腰 柒死
搞到自己成隻四不像咁就auto到

反抗頭係咪打得穿黑龍

死都係打黑龍先用啫其他關盞辛苦自己
或者可以試下斧雙死一腳踢, 斧雙AUTO其他關夠快, 打黑龍就洗剩點死

岩岩先得閒 已經見到幾個重點
本來仲想轉 死盾鬥
但係十字斬咁樣搞

而家連80都未有..升級過程都危危地
同埋見條片會企地地唔郁, 我隻火法射射下會愈行愈出..咩玩法

Push

正常我隻弓，法都係會自動走前
但今次佢話會改

未齊裝既火法痴場刷好d

得罪講句轉轉唔係特別勁，只係特別方便，nerf轉無理呀，buff其他先最實際

咩叫白嫖

死盾鬥仲玩咩十字斬
招野斬屬黎

睇佢鬥招衝擊波同普攻點改好過啦

最理想係咁，但se邊做到咁多野同時又做得好，比cy都搞唔掂

而家搵場都難..冰崖剩係見到3同1 無咩人開2

叫霸王雞

幾點開ser呀 開始更新前有30體剩 就黎爆體了

30體無課望佢開唔到仲好啦

屌30體回到60體呀

身體開始抽搐

頭好撚痛，啪左兩粒必理痛希望頂到開

無人買ACC搞到開始手震

仲有一個鐘頂埋佢

拆曬去賣綠石算啦

點先可以快d賺綠石 玩到60幾lv 先 4000幾粒
裝又刷唔到靚野

過狼王，拎神裝去賣

唔知今次會唔會delay呢

我請你唔好再~

過左 係咪應該 刷住狼王關先？ 因為岩岩夠打1星

求delay幾日

咁慘先得4千幾石

十字斬劃未改前芒頂到芒底要260mp
改完我可能會洗職

衝擊波本身傷害ok
但係如果一下唔死 會打散晒啲怪
其實打擊系係衰在無武器
我個人60lv 盾反1lv 三萬幾攻

之前打散有問題

但更新完殺唔到 打散都絕對沒問題
SE話更新完Auto將會target最近個隻打
d廢既彈走哂咪可以專心平A隻boss
唔會on99咁飛左係第二度 A兵仔
堆近戰兵仔彈走哂=食傷少左
兵仔未死會卡小怪上限
佢地仲要訓係地慢慢爬起身絕對係利大於斃

大前題SE真係改得好個AI 彈走完怪真係專心打隻唔會彈走既王

更新完自動高咝1萬攻係咩玩法

招普攻強化到就快有三倍傷
本來22k

貫通波動拳啦咁

本來46k
變左

打直舊野點有

痴線

今晚11點出VIP無課含撚

轉轉LV22用140MP, 本來用幾多MP

20LV 都係122MP

7x-8x癡撚線 x2咁濟

我覺得轉轉冇咩分別喎

詛咒娃娃廢左未? 定仲係必須要有?

劍氣流可以玩番了 升左勁多

打黑龍先會有分別,唔夠高攻就吸唔返

好似係超過20lv 條MP用得特別勁?

更新完多左5萬攻

吊 我無吸魔d魔倒水咁扣 轉黑龍無魔死撚左

吸得切都係常滿

本身12萬 依家17萬

用緊火轉d裝buff左但都係無計去版面的

咩職

Main完多咗18萬攻

普攻流都可以堀起了

咩職?

劉明睇新build
btw,拍賣時間短左

雷

屌 係咪要洗咗十字斬玩打擊系

鬥氣普攻可以點貫通

屌你普攻都三十萬都廢既話就死啦

有無講粒野點有
岩岩用黎打直 都係+1lv

點玩 無武器 最多都係高傷d既坦

有得+仲想點啊ching

骨爆可以食屎了

仲有人玩咩

+1 洗完都係+1

死靈:
骨 改前hp 改前傷 改前防 >> 改後hp 改後傷 改後防
近戰 2042 114 600 >> 2417 114 2080
魔法 534 434 480 >> 534 434 500
大骨 6643 1228 6000 >> 13417 4053 5790
爆炸 暗/炎 107>>639, 倍率234>>722

即係無變

我以為你話+左1lv

大傷害時代 黑龍要被各種新玩法SM了

玩既職都無buff到

其實裝把全屬dmg嘅近武就搞掂
好多裝都有打擊dmg
最難搞係武器

有無人去左試咒招技有無變垃圾

雷法加左少少攻

有掛，我打七死果關 dps 2x萬>>>7萬

大佬有冇戒指圖/名 唔知講緊邊隻

平A水法加咗4千攻

有方法既

轉轉dps都跌左d

係咪到左打擊裝既時代，一車車打擊裝

隻轉轉轉上左80之後已經無再玩

痛咁多

ソードガード
公廁武 8000一街都係
最岩盾戰用

有冇人維護完時裝變左冇效果?
結算畫面仍然係著緊實際著個套, 唔係顯示時裝

最難走位就係石像鬼嗰關
佢唔整

但條魔依家好恐怖

話發現有bug
處理方法係暫時唔show外觀住

Same 好核突

骨爆死靈係咪可以del驚

MP吸裝堀起

打擊裝升價十倍了~我個倉有齊一套

條魔頂唔順啦
on99

轉轉轉 完全吸唔切mp

爆炸即係咩

7萬幾攻都係要比人踢

我諗係魂爆?

正 回家了

洗唔洗走詛咒娃娃, 由弓二刀詛咒 轉弓槍二刀好?

招落雷勁到

依家狗屎垃圾都加幾萬攻
7萬聽落真係渣d

打擊係玩鬥冰盾？

更新完都係加得1萬

招垃圾爆炸，改唔洗扣魂先有人用架，se都on99

用魔好似用好多WO

草人智能左, 識放最近自己嘅位

鬥氣可以裝劍
劍有一把叫ソードガード
加格擋仲要全物理傷

點解啲人話自爆骨要收皮
係咪因為啲骨buff咗好多？

但係範圍細到呢...

唔撚夠魔轉

轉轉竟然改勁左

自爆骨打到99999係因為草人bug
草人收皮 骨爆跟住收皮

轉轉得一件吸mp, 0.3% 打群怪都keep到滿mp

未得閒試，亦有機會無左草人
留隻骨打ge傷好用過佢送死掛

無裝加儲魂or 減消耗？

勁左係邊扣魔快左?

有勁到

所有死靈可以del game

做乜尻

49萬傷點整?

點解次次熄game開game都要重新update個1gb data

點得多主動/普攻就有

你用緊幾多招技

傷害依然有 只係無咁誇
刷七死打石像鬼嗰關變到好危
諗緊轉唔轉死槍王了

mp盾

無
協力都仲可以玩呢招
solo 一開始有魂都去召骨啦
仲要10 魂一下，扣1咪算

試左 都仲係算高傷 無99999咁過份姐

1招普攻2招技

其實招骨爆冇NERF冇BUFF
但呢度班死靈比SE搞到被害忘想

死槍+死賢去協力trytry

依個版本係咪打擊盾勇世界?

AI勁左,唔會再ON99轉空氣,會圍撚住條龍黎轉
依家輕鬆AUTO

打擊up咁多 盾勇係咪要堀起了

你要知道無骨爆ge damage 死靈ge存在係唔知做乜鳩野

AI係全部職都改左

雙槍更新前auto到冰3，更新後唔得

之前2萬石放唔出~依家留黎自用

弓手勃起了

依家輕鬆AUTO黑龍,由佢轉

轉轉轉要set低招技lv先玩得掂

但我玩靈氣要開一下技

點解咁講? 睇數字又唔覺大力左好多

冰法更新後多左5萬戰
招落冰由9萬變20幾萬

之前平平地執左個打擊反屬頭

1招技都38萬

咩職auto?

死槍王其實有咩用
見佢話會幫啲骨裝盾同槍

大傷害時代來臨了
神裝轉轉轉冇影響

請教 弓家下點玩 之前橫掃箭升盡再開aura都夠mp
家下唔用aura都唔夠
我吸魔係0.61

死靈都仲係一篤屎

就係咁

我得65lv 火弓未齊裝
箭雨爆到16萬

計埋靈氣 應該有130%

裝完會唔會高防咗同高攻咗

好似會會，但無確實數字

弓係咪改廢左

雷法好貴

屌 外觀又有bug
又要送水了

可能只係將傷害屬性變刺突

會，我實測過裝左死槍骨爆會大力d

轉轉轉 黑龍無人要

改完版 唔知咩職業會變最強

所以打直舊野仲未知點有除左送個一舊

打擊系盾勇勁左

聽你地咁講，飛槍流係咪應該值得玩了
想玩槍好耐

有無齊裝嘅火法配置圖睇下

雙魔心得又幾趣緻

我原本爆到20萬左右 變左25萬 但又覺得呢個傷害都未叫做勃起到 諗緊洗走詛咒加返槍好似好啲

轉轉去solo啦仲痴場打

thanks巴
研究緊平a弓 等谷夠130%試下先

三重劍氣改左射出方式
(|) 變左\|/, 好似冇咁好用

弓雙冰?弓雙槍？

槍雙斧轉唔轉槍盾斧好？

本身二刀 鬥？

就算nerf左草人，為左打得入黑龍都要帶咒捉怪 法今鋪硬食

法職無人權 黑龍魔防高到

有無巴打用弓keep橫掃箭都夠魔？

遲啲實岀隻物防高到核爆既

以後單機打黑龍,唔洗再靠人

死王槍=微強化
強化到0.5隻石像鬼

我隻40呢弓已經頂唔字
拿拿聲裝番隻垃圾魔戒吸住先
等轉雷槍

二刀 詛咒

魔力消耗大到...

唔賣acc啦

有mp吸可以，打d得一兩隻怪既關唔得

邊個續月費買vip邊個就係鬼

依快刷會冇左轉轉

汪

mp吸得0.20幾 同埋幾十mp回都夠長滿 橫掃同箭雨都點滿

你係咪買,照賣

邊個話nerf雷法
勁咗好多

轉轉繼續武器榜第1，吔屎啦se

玩無消耗普攻流
用雷盾 mp用黎當hp 用

請問各位巴打點搞好？

下。。點會？

對比之下新星nerf左，好似係

喺 nerf咗班廢轉
勁既冇影響

仲係最親民

你係咪打少怪o既關?

頂, 唔show skin既?

改完係點

傷害低咗 但都係電3下就死
但其餘2招buff到可以秒怪
招mp盾冇乜點用

個掉落率好似又改低返

物理夠高傷
少少MP吸都回到

魔就自備火天賦or狼MP腰

死靈點玩落去好

勁雷法無影響 廢雷法仆正

我打冰3比怪打都無魔

SP吸依家要有0.5左右先可以點滿轉

洗走個呪 轉靈 長開物攻光環

咁高攻

唔開減傷咁勇

無人知

黑龍先要減傷姐
其他關協力反正唔會比人打/ 橫掂秒殺

可能係vip拍賣

VIP好似有舊

以前最唔穩既狼3 成日完埸得返千幾mp
而家刷咗5埸 滿hp mp 過

平a狼3
2招無間斷咁出搞到個電圈好似無停過咁

外觀個d衫係咪全部reset左要再著過上身

組隊黎講 靈氣幾勁

唔係 問下咋
轉左無課hea玩

SHARE套裝睇下

有bug 等賠水

轉左點雷鬥靈
低傷左但係HPMP都好穩

9成係VIP拍賣

降左3LV轉,面板低左5000攻,但係AUTO6場黑龍全嬴,除左要開波手動放靈氣

做狗了 刷黑龍了

感覺上仲係骨爆高攻 但對比之前真係

發達了

巴打係咪玩斧雙靈

有無人拍賣gg咗？

睇唔清楚有冇三電圈
之前雙魔出唔到三圈

轉左24小時 唔係36

跟唔到啲裝

直頭更新壞咗
睇黎睇去都係同一版

家下一係低攻 一係唔夠魔
三萬幾攻打d 一萬攻既場都輸

30小時果d係維護前放
你最新果d 23小時係去到好後

打黑龍唔收石頭人打0
如果洗走咒真係預左唔洗旨意有得打黑龍

好似有

無hp獲取跟唔到

依家其實谷盡個攻就得
防鏈可能都唔洗,你打得夠痛=吸得切就可以快速解決條龍

請問呢把劍既特殊技點先可在出到？

一陣研究下草人d點轉哂去咒個aoe減魔防睇下有冇幫助

頭先本黎我洗左第一野做斧雙槍,爆條龍5萬幾一下,但都係打唔夠快,俾佢連轉會死
再洗多次變返斧雙靈,降轉轉LV到22,點滿狂戰,依家開場放完靈氣後AUTO10場全勝

劍既右中第一招,劍氣由近>遠攻

狂轉士

揾到仆街 無得mon住拍賣了

攻速幾多

依家22LV,岩岩好收支平均,D MP會扣但唔會乾,場場都仲有一半MP剩

auto好廢

有無用吸魔裝？

我降到18v轉但係轉到最後差小小先殺到 就無晒魔

有無人打過呢件

去到7x lv 斧呪盾係咪都係轉職好
轉斧雙槍？

好慘 我都玩過一陣
手動先有火法auto既效果

慘 想課

vip內容
連體力包都唔包 買撚

好似20%左右,爆率39,爆傷140

汪汪汪

唔用MP吸一定回唔切,除非你著狼王果條魔法腰

你成套畢業裝

入札可以加1石

等8個鐘會變返正常

盾好撚玩呀

改完既草人有冇收左皮

Thx寶寶

雷衫d fd應該同一隻怪出

依家除左黑龍
全部都solo到

VIP可以就咁買,定要買齊曬體錢經12先俾你買?

乜都賣唔出，拍賣加黎托

咩build

得返10萬攻,屌佢老味,粒打直石無得換,即係又唔洗轉裝

盾鬥靈

9800羊 好撚貴下

今次更新完算唔算百花齊放
至少多咗好多職可以auto/
除咗狂轉士依然強勢 可以solo埋黑龍之外

auto快左=等你爆多幾支水

我槍斧盾，冰3好爽

依家除左弓塔,全部AUTO到

吊 又要轉件裝

唔撚係呀
咁樣9800

想加入盾勇 有無教路

9800石+每日logic垃圾+1.5auto+VIP權

值唔值就

公告都有寫

寶寶貼下你套裝嚟睇睇

有9800石就值既

去門前刷幾日出黎即變盾勇

之後差個天堂盾

我都等緊把吸mp既黑龍劍
依家隻吸mp4星戒唔轉得走
唔係我有呢2隻一直等緊黎用

Vip拍賣都係得個睇字
點會夠人搶

每日login好似都送唔少石
但係無左果10600綠就

不爽不要玩啊
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

轉生玉多咗5粒要1球既
但之前嗰啲有冇reset到 我之前無買過唔清楚

天堂盾＝エーテルストーム？

仆街而家出價有得1蚊蚊咁加

寶寶 轉轉轉有咩buff左 見你50%升到100%贏 尋日由雙斧靈轉左去雙斧劍 玩妖刀 唔通又要重生？

啱哂你啦 1.5倍速打黑龍 5位拍賣
之後放綠石 好快回本

login送合計1500綠石

100$狗 進化 1$狗

曬鳩氣啦
俾你放5件又點,咪又係賣唔出
你係打到賣到既靚野,唔洗放5件都俾人秒啦

綠石升到200$ 一萬未

邊個再課就係狗

寶寶幾多%吸血？

ヘブンズシールド
依家仲係冷門盾黎
之後就唔知

妖刀應該唔洗,依家轉轉ai加強左,唔會on99係中間轉空氣
妖刀貫通應該打得仲快過之前

1蚊唔係不嬲得咩
不過之前set default係100

點賺快d

原來有9800石
個網入面無寫既屌
上官網先睇到

依家好似岩岩好10%
越高攻,HP吸可以越少
如果你有20萬攻,轉一下爆10萬以上既話,2%吸都應該夠用

個auto咩料 一路行一路打 係咁沖入怪堆 又唔識打最近既怪

一蚊一蚊咁加上去 笑死

SE唔係諗住咁就當解決左綠石唔夠既問題下嘛

我想問下更新送嘅彩磚有咩用

打直5星裝

其實一直想知hp吸普攻食唔食到
自已睇都分唔清到低係自動回定hp吸

秒射左落個反屬頭度
毒>打

我隻妖刀 始終敵唔過比龍+骨連擊 會慘死
要有隻靈先唔會死

想問塔難打d? 可能係咁我先唔多mp?

想要

睇落好似幾屌
但我係轉轉

傷害唔夠?貼個面板上黎望望

計畫隻驚條友真係拉佢去喂狗算啦
無撚腦

係條血頂唔順 秒左
等等貼 就返到屋企

唔算
暫時死靈一樣係舊屎

二刀神背髓有無改到

更新完有雷法可唔可以auto黑龍？

得轉可以

點auto啊

有冇冰弓要反屬頭。。。

劍氣590mp一下
暴擊要堆上230先夠了

轉都唔係全AUTO,要開波放靈氣先
最神裝既斧雙槍/斧雙劍(妖刀+光劍)轉或者可以唔洗靈氣秒殺條龍,但我就仲未得

590mp一下,要點先回得切

想問轉轉斧轉玩弓，弓槍+靈定咒好？

雷法 玩雙杖 雷 雙 配咩好

轉左用斧雙鬥 靈氣都唔洗開

無玩幾日
想問隻驚有無咩改善

死靈暫時一樣係舊屎

你靈係點物攻定右下角個個

有無人已經用左粒打直石

有人奶左啦

有冇人覺得掉寶率好似低咗?
BTW唔覺得個AI系統有好大進步過

今次又送得幾大方
不過入game冇咗skin嘅屌你老母

右下
如果要攻既
點槍仲好,點滿招破甲佢